扮工喺寫字樓有咩game好玩

如題
公司block左steam

文宣

有冇d唔係無限課金抽蛋既game推介

爐石

都諗得過

Btw 想玩垃圾手遊可以去app 台

單雙數個patch退左坑
聽講仲刪走埋賊張消失
依家仲玩唔玩得過

所以主要想問pc

如果冇課金玩家可以追到課金玩家既驚
根本唔多
Underloads 爐石 轉珠系列既game 冇了